港人想避免坐洗頭艇,唔好亂講野。呢句說話好中共,但冇錯

你有你行使言論自由嘅權利,但要付出代價,被自殺都冇得怨,怪就怪你生活起中共政權底下都唔識保護自己,同殺人組織講唔到道理,唔想被消失就應該學下中國13億同胞,忍一時風平浪靜。

點解唔乖乖地做個順民,要特登逆阿爺意?
明知山有虎偏向虎山行,到出事後又怪得邊個?
你話你有自由,唔會滅自己聲?
係咁架啦，你要安穩就冇自由架啦,雖然中共打壓人權有錯,但你亂講話都有責任個喎
咪話冇人提過你,到時出左事你唔好後悔

港府:為左保護你地,今日起取消言論自由

為左保護你地人身安全免受傷害嘅權利,我地決定剝奪你地言論自由嘅權利

韜光養晦 積存實力 留有用之軀

是撚但啦言論自由
I don't need actually

係咁架啦，d連登仔先咁唔識變通